{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046536",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002014725?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 온다도로펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 入室時間は15時から22時までで、22時以降は事前にご連絡ください。 人数追加、または未成年者の場合は、ペンションに予めご連絡ください。 22時以降に入室する場合はホステルにご連絡ください。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合があります。 未成年者は入室できず、男女同室での宿泊は不可能です。 チェックイン、チェックアウト時間を正確に守ってください。 客室内での喫煙は禁止されており、バーベキュー場および放歌高吟、または喧騒な行為は午後10時以降はご利用いただけません。 直火式の料理は許可されておらず、炊事道具は持ち込みが禁止されています。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 客室及び施設の毀損や紛失は宿泊客の責任です。 損害賠償が課されることがあります。 什器破損の際はペンション番人にお知らせください。 退室時、飲食物とゴミは分別して、キッチン器具は洗浄しなければなりません。 客室の整理が終わったらペンションのスタッフに連絡して退室検査を受けてください。 客室内にはIPTVとWi-Fiが設置されており、Terroirカフェではワインとコーヒーを楽しむことができます。 低価格で様々なワインを楽しむことができ、ジャズ音楽やワインヒストリーの説明も聞くことができます。 駐車場もあり、釣竿をレンタルできます。 ホテル式寝具類やアメニティもご提供しております。 周辺には熊川親水公園、海洋レールバイク、麗水万博など多様な観光地があり、エノキ展望台や名品海道散策路も利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインを遅くしたい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "入室時間は15時から22時までで、22時以降は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "人数追加や未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "人数追加、または未成年者の場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は入室できず、男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、バーベキュー場および放歌高吟、または喧騒な行為は午後10時以降はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "炊事道具や直火式の料理は持ち込みできますか？",
            "answer": "直火式の料理は許可されておらず、炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、放歌高吟は利用できますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の毀損や紛失についてはどうすればいいですか？",
            "answer": "客室及び施設の毀損や紛失は宿泊客の責任です。損害賠償が課されることがあります。什器破損の際はペンション番人にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "退室時のルールはありますか？",
            "answer": "退室時、飲食物とゴミは分別して、キッチン器具は洗浄しなければなりません。客室の整理が終わったらペンションのスタッフに連絡して退室検査を受けてください。"
        },
        {
            "question": "施設内で利用できるものは何ですか？",
            "answer": "客室内にはIPTVとWi-Fiが設置されており、Terroirカフェではワインとコーヒーを楽しむことができます。駐車場もあり、釣竿をレンタルできます。ホテル式寝具類やアメニティもご提供しております。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には熊川親水公園、海洋レールバイク、麗水万博など多様な観光地があり、エノキ展望台や名品海道散策路も利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 511,
        "QA": 600
    }
}